[有圖]樣衰真係唔好亂襯衫

真係好有個人風格

女仔著應該幾靚

佢叫樣衰 咁我叫咩？ 屌你老母

達哥FEEL

你咪好撚樣衰

Ching圖中人？

達哥+李燦琛

i wish

醜人多八怪

睇完呢個POST，我D自信返撚哂尼

濕哂

其實我唔明香港dickies ig d相會影到咁文青